同女神係公園食野，叫得太多.....

點算 2條友叫左9百幾

咁巴打係咪想叫曬所有連登仔落黎食？

where? I come and help you eat la

叫一陣同女神下場果條仔黎食

啲嘢食違反限聚令喎

成千蚊 開房食埋佢都仲得

叫得女神出黎就開埋間房食啦

人地約女神出嚟灌醉 你約出嚟灌飽人

我出埋黎食ok?

d扇貝好正架？
叫咁撚多嘅

兩個人九百幾蚊

條女利用你當兵

咁都認得

大胃王？

你地食女你真係食野

你女神係咪200公斤

絲打係書書？

行過兩步咪麗豪 上房慢慢食啦

你女神係欣宜？

屌唔知點解我都覺得係

門狗多女到